大學應該加入咩學會

如題
有冇一啲啱一群毒撚圍威喂

我睇過電影學會好似幾輕鬆 冇咩搞
又有戲飛

毒撚就返屋企打飛機,唔好入咩學會獻世啦.

利申:毒撚. 出街唔會畀其他人知我係毒撚

動漫學會？（無入過）

我都想… 但係咁不是=無fd嗎

好似冇

有冇入過電影學會的人有甚麼心得

電影soc基本上間間u都呃錢
搵埋d濕鳩時間優先場
仲要下晝出post講有戲
夜晚9點9打後先睇

你讀咩U

咁選擇話唔去咪可以囉
等佢有普通時間先去
求指點

sor
係HKUspace

基本上無普通時間 一定係近10點或打後
戲院係銅鑼灣都仲好d
有d去撚到九龍灣個d山卡啦地區

我係住九龍灣

不過10點後去真係好夜
係唔係D死mk嚟㗎
我乖仔來的

馬會

可唔可以變李嘉誠先

SOS團

因為大部分戲優先場都一定係9點幾10點打後架啦 有時會有d演員黎一黎咁囉
幾十蚊join佢地其實未必有機會睇到一套想睇

我都係旨在識到朋友啫
咁講法隨時入左都見唔到班人一面
巴打有冇一啲輕鬆嘅學會介紹嚟

join天文個類啦
起碼有d觀星之類
電影soc真係睇戲only

magic soc, 變走女女啲bra

劇社囉？
chur得黎 唔會太攰
一班人努力向一個目標
又會識到班可以交心嘅

Btw asso就努力咗sem 12先啦
Asso冇life架 u先有life

自己諗